［跪求增肥方法］呢三個月原來我瘦咗10kg

偏瘦底，但bmi仲算正常
呢場夢開始左之後，我辭左份工
為既係每一次既夢，我都可以發得到
我留意到自己食越黎越少野，無時無刻都Mon post唔想miss咗任何一個資訊
叫左碟飯食一半已經無胃口

朋友見到我，話我又瘦咗
本身無為意，心諗我不嬲瘦開架啦
但今晚我磅一磅
得返47kg...
我本來已經係食整都唔肥果啲，一路都keep住55kg 左右
咁樣瘦左落去，我好驚我肥唔返
有冇巴絲可以幫下我

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

瘦咁多有機會係有病 建議check下

小食多餐
早起身食個大早餐 再去炒下散
咁11，12就餓又食
4點再食
8點再食
加宵夜

我都係瘦撚
之前55 兩個月內宜家62

絲打朝早果餐係食啲咩 點大早餐法

睇全身檢查果啲？

同問，
係咪應該食啲高熱量而又極有營養既野，例如牛油果，三文魚⋯好過食肥膩野，例如薯條，零食個啲

食多啲蛋白質+weight training

我直架巴打

可唔可以講多啲 咩係Weight training?

試下去做gym增下肌肉
47kg男仔嚟講真係太瘦 好驚比風吹走你

生活安定就自然會豐滿啲...
呢啲日子好快會到

認真講
如果有埋失眠 做咩都冇動力 覺得自己唔應該開心嘅狀態
小心係抑鬱

我年頭開始都係咁 過咗大半年食量都係反反覆覆

....全中

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

我都係 越食越少 半夜會紮醒
呢幾日一訓個腦就係831

我未天光都唔會想訓 唉
跟住一起身就兩三點

咁你依家點？ 睇醫生好返？

巴打保重

保重，睇下醫生check下新陳代謝有冇事
再好好休息調整返，均衡飲食，多做運動
我哋需要你

由一開始就知源頭係邊
所以可以慢慢疏遠再等佢自己好
但係唔敢睇醫生結果就係唔會斷尾

唔好咁痴線啦施主

多謝巴打 有心

放心巴打
光復香港 時代革命

呃撚含

介唔介意分享下取下暖

上最前發夢又好 和理非又好 全民操FIT 想瘦都難

我都係！平時食得哂一碟飯，而家食幾口就無胃口
而家輕左3. 幾kg

我都係

根本係自己知唔想食
但唔食真係唔得
但碟野黎到真係食唔落口 屌

巴打幾高?
我同你一樣瘦底，174，由細到大都得50kg
2018年終於的起心干瘋狂做運動同埋keep track自己每日intake 2500~3000 calories, 9個月增到61kg左右 (雖然之後一年因為太忙，作息唔定時飲食唔均衡又受番)

想增肥，最重要嘅真係唔係做運動
我有個教我做gym嘅朋友曾經講過，做gym只係佔你增肌過程嘅10%，剩番嘅90%有一半係食，另一半係訓，你食唔夠訓得少，做幾多運動都肥唔到

係我心目中 所有發夢嘅人都係英雄
請你多多保重身體

同巴打你差唔多 172
想問下你點樣track卡路里
用app?

我都明白有時望住啲野食
明明好想食但係食兩啖就食唔落個種感覺有幾辛苦
所以感覺到自己有咩問題
一定一定要搵人傾 唔好自己收埋啊

我都有搵朋友傾過我有皮膚病呢個問題
但佢地個個都話無咩野 好小事咁
佢地都唔明... 我唔知可以搵邊個傾

我果時download左個app叫fitness pal (好似係)
其實卡路里係自己上網search同大概推算，因為你唔會食塊雞排都用個磅秤下幾gram
我係用google搵完個大概卡路里之後再入將啲data入落個app計住

有啲簡單啲嘅會易track啲，例如一隻蛋咁，你上google search下"蛋 卡路里"諸如此類的就會有哂data, 如果飲奶個包裝後面又有寫齊哂

難啲果啲可能係茶記啲碟頭飯，上網搵下可能搵到但份量都未必一樣，搵唔到可能更加要打散嚟計好撚煩所以唔使咁執著個exact amount，大概就okay了

btw補充一下，我並唔係9個月每日都食2500-3000 cal咁多(平時唔食開咁多要逼自己食都好撚辛苦)，我係9個月keep住有做運動同慢慢push食量，係有一段時間(大概三個月左右)的起心干逼自己去食多啲先有2500-3000 cal呢個數字，而且唔係日日都達成到，一忙就冇時間煮唔想食，但大部分日子都會去到(有食增肥奶粉)

夜晚食芝士...

巴打，其實我講左咁多叫你食嘢，但見到你呢句之後我覺得啱啱講嘅都係廢話
冇胃口嘅話真係好難逼到自己食，真係盡量小食多餐

同埋真係要的起心干改善你自己嘅睡眠質素，因為呢個好直接影響到食欲

好多謝巴打講得咁詳細
咁唔食增肥奶粉係咪去唔到target

要比自己有心靈放鬆既時間
唔使發夢個陣要做多啲令自己開心既野
唔好專登食唔健康既野
盡量食得健康，訓得足同做多啲運動

哈哈一步步黎啦
唔會係廢話架
我有返胃口就可以跟你個方法去試下

我果陣時想增肌，又冇胃口食咁多先食增肥奶粉姐
因為增肥奶粉都好多蛋白質，我又唔想日日食雞胸同n隻雞蛋所以先食奶粉
我識有人真係唔食奶粉，但啲飲食好規律，日日食n隻蛋同雞排，都可以練到好大隻

不過巴士如果只係想增磅，其實只需考慮卡路里就得，唔使太執著蛋白質

多謝絲打
香港人一定贏！

我都比較懶 想試下奶粉
有冇推薦邊隻？

我訓先，我都成日搞到3點幾先訓，作息一樣勁差我地打緊持久戰，唔好搞壞自己身體先有本錢去撚狗
巴打請保重身體

冇喎，鳩買
但我建議你唔好買蛋白粉，因為蛋白粉走左炭水化合物
增肥奶粉成份同蛋白粉好似，但冇走炭水化合物，呢個會啱你多啲